安達interview

有無巴絲聽過安達公司？
小弟之前搵parttime, 周圍apply
最近有間叫安達公司call 我去interview
但係我又無乜印象
地點係王室堡安達27樓
有無巴打知佢伏唔伏？

保險?

垃圾公司
真心嬲
佢再打黎我實屌到佢反艇

安達人壽salesman 入

從我的 iPhone 傳送

低賤保險狗係都要搞柒自己個行頭